有冇人覺得ou=貴族大學 syu=鄉下仔大學

點解OU係貴族學校呀？

唔知你笑乜啦⋯

冇恆管

唔係大學唔想討論

精神分裂

因為全港第一

本地野雞, 好過菲律賓大學比錢即畢業

急不及待玩玩了